[  
   {  
      "id":2,
      "name":"Carrusel Portada NO Identificado",
      "description":"Para los usuarios que entran en portada y no est\u00e1n identificados",
      "slug":"carrusel-portada-no-identificado",
      "active":true,
      "created_at":"2018-03-19 22:34:32",
      "updated_at":"2018-03-19 22:34:32",
      "deleted_at":null,
      "sliders":[  
         {  
            "id":5,
            "carousel_id":2,
            "title":"Premium episode",
            "subtitle":"La mejor plataforma de episode. Escucha los mejores episode del momento en tu plataforma de episode",
            "slug":"premium-episode",
            "color":"#000000",
            "image":"uploads\/sliders\/slider-i4jziZ7HmT.jpg",
            "first_btn_title":"Explorar",
            "first_btn_url":"\/explorar\/",
            "second_btn_title":"",
            "second_btn_url":"",
            "active":true,
            "created_at":"2018-04-04 15:43:41",
            "updated_at":"2018-04-04 15:49:44",
            "deleted_at":null,
            "image_extra":"",
            "name":"Slider 1 - Premium episode Promo",
            "fontcolor":"#ffffff"
         },
         {  
            "id":6,
            "carousel_id":2,
            "title":"Escucha lo que quieras, cuando y donde quieras",
            "subtitle":"episodes, radio a la carta y en directo, audio series, relatos, conferencias y mucho m\u00e1s.",
            "slug":"escucha-lo-que-quieras-cuando-y-donde-quieras",
            "color":"#ffffff",
            "image":"uploads\/sliders\/slider-tzTZ6eXrwi.jpg",
            "first_btn_title":"Descarga App",
            "first_btn_url":"\/descarga\/",
            "second_btn_title":"Explora",
            "second_btn_url":"\/explorar\/",
            "active":true,
            "created_at":"2018-04-04 15:46:19",
            "updated_at":"2018-04-04 15:50:05",
            "deleted_at":null,
            "image_extra":"",
            "name":"Slider 2 - Descarga App o explora",
            "fontcolor":"#000000"
         },
         {  
            "id":7,
            "carousel_id":2,
            "title":"Elena en el pa\u00eds de los horrores",
            "subtitle":"Ad\u00e9ntrate en nuestro oscuro mundo, lleno de horror, misterios, leyendas y criaturas sombr\u00edas. Con la periodista, especialista en cr\u00edmenes, Elena Merino y su grupo de colaboradores.",
            "slug":"elena-en-el-pais-de-los-horrores",
            "color":"#ffffff",
            "image":"uploads\/sliders\/slider-0quYC8O5oV.jpg",
            "first_btn_title":"Escuchar ahora",
            "first_btn_url":"\/escuchar\/",
            "second_btn_title":"",
            "second_btn_url":"",
            "active":true,
            "created_at":"2018-04-04 15:49:10",
            "updated_at":"2018-04-04 15:49:10",
            "deleted_at":null,
            "image_extra":"",
            "name":"Slider 3 - Elena en el pa\u00eds de los horrores",
            "fontcolor":"#000000"
         }
      ]
   }
]